「東張西望」霸住間屋個細佬真係痴撚線

死光頭佬霸住間屋， 帶青少年番黎打麻雀， 真係叻仔

.

睇少啲東張西望

我覺得聽呢段霸屋聽到好煩

爭乜鳩 咪又係政府嘅

證明聰明人永遠都食住啲蠢人

最後細佬比番120萬個家姐要佢除名都算解決

個家姐都幾仆街

全家都係pk，完。

家家有本難念的經

咁都有啲人性

間屋如果有4百呎 120萬未夠首期

咁先陰毒
個家姐拎住百二萬又冇得申請番公屋係出面租樓住幾年就乾塘訓街

無睇, 嗰120萬係咪本身個家姐有份出？

如果係，聽落對家姐嚟講都係蝕, 本身有公屋住wo, 你拎住一百二十萬可以做啲乜

但如果唔係…呢一百二十萬非常有誠意…

家姐1蚊都冇出過

好似話佢家姐無出過錢
全部野佢細佬比 因為家姐無做野 無收入

仲睇tvb
比人洗腦都唔知咩事

咁點解要同佢住?
當初要佢名買公屋?定點?
想個故係點
睇一半冇睇開頭

俾東張西望fake撚左
開頭會覺得細佬衰，點知睇左下集個三妹的版本就峰迴路轉

唔好跟車咁貼